呢張相燈要點打？

一支燈做唔做到呢個效果？求教學

屌夜媽媽熄哂燈整張咁嘅野

就咁睇就應該一支飛燈放地下

佈景同個人之間放燈，枝燈射天（可能天花好高甚至可能是戶外冇天花），人像正面上方照射光來自環境或反射，背景散景可能顯示個人物離閃燈同佈景有點距離。

利申：老吹。

救命 咁都唔識

黑底背景
穿洞卡紙
燈
人

利申:鳩up

鳩吹：

[相機]........[人]....<[燈1]...[燈2]^..[佈景板]

燈2應該擺佈景板底向上照，形成v型光影

如果距離好近 係咪用電話/電筒打燈就可以？

一支燈向上在斜斜地打去個人到
好似係

難不在枝燈，而在背景好考心機

背景係藍光蟲黎

真係蟲？

真 係澳洲

少左地下個支都得

擺支燈係model 後面打番過黎
Model個身遮到燈腳架

睇/影藍光蟲唔可以用閃光燈, 電筒都唔用得...會害死D藍光蟲

花式殺蟲

一盞車頭燈就搞掂啦搞咁多做乜姐

屌 咁樣閃鳩d蟲